近排睇新聞片段都好唔開心,不如比D開心片段黎治療下...

例如..

去成人台啦

傷身